神呀！我願意用神崎優衣條命換取大埔今日贏波

Oh My God

who